依期一齊旺！大家唔好針！［321］

1001做咩唔開

高士路超重心推介

京都不死鳥 2.5/3.5 入球大

個死仆街走數 我實追擊佢

高蛇

3點三箭要唔要？

等你

死仆街你一日唔入數一日屌到你仆街輸

都係唔要 今晚再見日本波好難玩 賭馬算

ok

首耳

死假膠

傻閪刺客收飛啦收野啊二千飛收一萬

又係輸12碼 最後4:2

有個馬都被迫害 今晚馬體識路

成功丸仙台

有冇角水

要扮山同雷叫了
三箭贏再扮三枝箭叫

上水先

個POST做乜9,咁多場波得1頁

2點場全反cup , 半場諗住放棄

介左賭半個月返到黎啲人全部唔同曬

D人走哂喳

未踢都唔俾我買

6點尬嘛，冇即場

屌你老母邊個再留言 祝一世黑仔克到破產為止

支持你繼續戒賭

呢一邊靜到呢

靜靜地未幾好

多仔應該同路

賀芬咸角球近8場都10球或以上

祝輸

rb nba

華拉倫大唔到要針十次ifc

德甲半大易到

漢堡仲話德國角球第一

岩岩想1.8 6.5入 又入唔切
入左7.5

拜狗得1C 比多D啦屌

終於2C
唔屌唔刷C

2/8

信心

1:2
仲唔撚刷C抵拜狗豬

拜豬

-6C
拜狗please

今晚馬體！

下體0:0 0:1波強

推

皇馬細

中！！！

尼斯goal

見到有人開 是但留個言

摩納哥

一陣下午又到日假.....

仁川聯真係一蚊不買
自從上兩個月龍門og輸盤輸到傻

跟咗美神 針得

咁快比人炒3:0

頭先中左仁川聯半大全大

今日有點運仔

出左條過關俾大家，可買4串5

FC東京10.5 角大
烏法2/2.5 大
基爾馬諾克 大
博洛尼亞 大

美斯狗 下下大注錢多就咁多人吹奏

唔啱咁啦 你又試下賽前出條20倍既6*1黎睇睇先

就算係迷信角度講
都應該暫時停跟
首先佢啱啱中鋪勁
而且佢尋晚買ng個隊miss 12m結果輸左條ng
佢應該暫時用哂d運

人有三衰六旺，又唔使笑人輸既

我無笑佢 只係覺得點解咁多人護航

200幾倍6x1我自己都中過啦 好出奇咩？

刺ching有無玩呢幾場

有呀 小注買左日本好難玩

做咩個post少左咁多人?

有d人吹棒得太勁其實睇到都有少少老尷

迪加 追返上次失去既

正解

前幾日有幾條友罵戰

是但啦

佢都好慘

中左場野之後出既水個個唔分析盲跟佢
佢壓力都好大

我地幫手推番呢個啦

東京加油

高蛇你中返幾口 咪可以搞旺返個場囉

當初話人jer所以過去 結果宜家每日嘈交仲多過講波 笑4

唔出奇咁你快手出啦

人地事前出 你又要眼紅人咁

你咁唔鐘意人地拜 你咪又試下賽前出下囉
人地又唔係事後 咁都有必要針住人？ 香港人真係壓力大

首先我無眼紅佢 係呢到我都有出事前飛

烏冬整番粒先啦

咁人地出事前又得罪你？

只係想講贏錢係好 睇到咁多人幫佢打飛機話一日贏你一世人工 賭錢係講命中 唔洗咁強調贏幾多既

試下

串1咁有信心
冇晒錢 贏多d

咁人地中 你吹咩 雖則佢有時貼飛貼80000 又真係有d on9

你見我不嬲都串1

正路 跟

特登落去做gym順便入注錢跟

買少少玩好啦 或者係當中揀幾場

我覺得曼城讓太深

直接跟左6串1 跟人唔會揀啦 信就要100%跟

曼城讓得淺你仲驚

日假3點果場追番D..... 1點果幾場慘死.....

喜伯goal

喜伯年打緊NBA呀..... 3:2

3:3

屌你 喜力果場係咪籃球比賽

痴線 真係輸埋就當買左假波

睇到啞哂3射3中
輸都無野講

1年總有幾場呢d假波 咁都中唔知好彩定唔好彩

玩撚到3:3

諗住輸3:0..... 都打定輸數..... 點知追和

On9 輸埋

真係痴線.... 反CUP埋

冇錢了 要抖抖

輸啦死仆街

Sorry了

4:5仲有機追和

希望啦

美c 今日有冇中過

好波5:5

番黎番黎 有屍收

嗚嗚~ 居然走盤...... 頂佢

痴撚線

SUPER.....

痴線

希望之後5關順利

羅富巴又羊

等收皮啦 屌你老母刺你老母

冇入嚟一排，少左咁多人既

針

熱刺對家又上樓

82'仲係 0:0
呢排d有名球隊好鐘意0:0

曼城入一粒得唔得

針一排先 自己玩算

呢幾日聯賽冠軍球隊全部西晒

呢排好多hea踢
不如搏下0:0 1:0 0:1 波膽過關

我選擇避

巴塞

依post已完

閒錢 同路就跟

有咩六合彩林爸聽日燈燈佢

支持~~~

富咸死人隊.....上次買你就輸，唔買你就贏

又一燈閪 買對家實贏

正啊， 真係好燈

唔燈喎你
3個細number

美c 呢排4中1 都比人吹奏
岩岩講完潛 又即刻上返出飛

無舒呢邊屌波？

去晒跟美c

今日會買東京fc

琴日針左一半 開始要賭番自己啲本

日聯盃好難玩 玩大 仲好

買飛支持